# README #

В этом репозитории находится файл с игрой BattleShip.

* Игра была написана на хакатоне по Python
* За четыре часа
* Игра работает, можно поиграть

* Весь код хорошо прокоментирован


**Об игре

*Классический морской бой.
*Один режим - для двух игроков.
*Корабли распределяются по полю рандомно

